[3DS/Switch] MHXX 討論區 49

WIKI Link,有唔明自己查

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

留名

Z順！！！！！

02-9120-2874-7383

PW:1111

推你老味

想問各位巴打
上位白迅龍裝可唔可以升到上G位白迅
定係都好似平時迅龍咁上位同G位裝分開？

一路升上去
慢慢打

入左

歡迎你 Oreo

-2

刷黑炎王
04 3980 8743 8500

建議下 想刷料既巴打其實可以去Z順場打 好過淨係開個單一場刷 瘋狂單刷同一隻怪好快悶

Z順！！！！！

02-9120-2874-7383

PW:1111

-2

陣間幫手打炎王龍得嘛

最好應該係街場set target，
除非隻嘢真係冇人打...

梗得

希望我夠打

巴打你開z順最好打埋咩位
因為撞正g位入黎你得上位接唔到佢啲任

如果係二名白迅的話可以上到G5 (=lv15)

係wor..

多謝巴打提醒

係上位呀各位

上位Z順！！！！！

02-9120-2874-7383

PW:1111

-2

巴打們
點樣改模式? 新手亂禁開game 揀左強襲模式
想試下公會同勇氣

見好多人留言係到開刷單一怪場 又唔夠人
咁不如幾個夾埋開Z順咪皆大歡喜

自己間屋個箱有得揀番

返屋企個箱度有得set

自家 箱

48 4730 4180 2722
z順g/2名

新手想問下點解打贏下位電龍之後無出到佢嗰件操蟲棍嘅?

Hr5 緊急 求carry

45-3506-0060-6812

未有key料
or要派生

想整既可以睇返wiki派生表查返

係要有果把武第一件素材先會出現

Z順

HR7

53 5153 3343 8036

明白 唔該咁多位

感謝各位巴打

二名/z順
09 6379 4754 3049
9413

笑咗挑起3個

Ex curry yum yum

lm等爆機攻略

-2

嚟嚟去去都係嗰幾個人

串到

而家係咪又變到冇人玩

淨低堆未爆機係度

人棄屠龍驚

未爆機 死死氣夜啲繼續刷石

hr7 唔係等如mhx 解禁咩

大把似仲未入手

G2 緊急 51-4494-5417-1359

求大大幫手過

炒冷飯作淨係高清化
唔好預真係好多人入坑
尤其有堆人見到mhw索性skip埋

集會所打完HR7 點解冇HR8?

唔好落地斬
嬲架

本身我都諗住唔買
見有fd一買完半日就話唔岩玩想賣,就同佢要左佢

34-01618190-2868
刷檸檬迅龍

要去酒場集會

求各位高手一齊刷G位鋼龍
19-6280-4147-6464
感謝

有冇人一齊打HR6任
07 2671 2559 8963

好心你地望下大地圖啦

可以入番黎了

G4 key任 -1
55-9935-2956-1586

算多啦
3DSXX出左幾個月都係post 28
而家出左兩個禮拜已經去到21

SY come

有幾多係post房號

3DS XX post唔係？

最少3成係回流玩家

上位?

多post房號咪證明仲有好多人未爆機囉

MHW個時應該會仲多求CARRY 咁多真獵人N代無玩

有冇old news左 話說15/9有得dl USJ任，可以整返和歌同氣炎

求爆機場

G4緊急
59137445633952

獰猛化

你地講嗰個usj任叫咩名？

有分G同上位

g位上位都有檸檬

你之前想打個個

full

我之前想打邊個
我連有usj任都唔知

長知識 上位

咁記錯左 之前有個巴打係到問

可以整呢套

小圈子 來黎來去留言都係個幾個人

碎龍場
06-8548-0874-1907
-3重弩

HR6 緊急 有無人幫幫手
18-9795-0141-7477

-1-1

02-9120-2874-7383

-1

上位

求巴打幫手/一齊打上位雄火龍裝

03 6980 0777 9054

集會G1 緊急任 -3

32 7749 3637 4256

有冇z順

巴打你橋頂位射老山近門口啲架

悶悶地 有咩打

之前係我問嫁
但呢個係要去環球影城先有得DOWN 日本仔有去先有
佢15/9都會開俾人DOWNLOAD?!

岩岩上g2
有冇校服可以推介下

我見自己有usj任，又有人話有得download
就ff自己有得打

有得打usj任？

有呀..果幾個USJ任唔係不嬲都有 只係和樂果套無

15/9開放dl，唔洗R人場

HXH任
04-1360-9444-6342

39-3419-4137-2666
升鬼哭斬破刀・真打3
大家幫幫手打金獅子同轟龍

有冇G位Z順

走曬無人打，又-3

G3 緊急 51-4494-5417-1359

G2 藍蟹材料團
10-3766-8193-0548

hr9升hr10緊急
06-5455-7106-9640
有無人幫手？
-2

有冇巴打進度去到G3
我轉頭會幫朋友打key
開左房放room no.上來

今日好撚手殘
係咁整死人

如果想整近戰校服混裝
隻獰猛恐暴龍是咪打5次就夠以後唔洗再farm佢???
好難打

夠料咪夠
好彩咪少幾次

好難答你喎 點計到你每場出幾多料 都未計玉個啲

65-3436-7338-6329
PW:1111

我開
24-2408-3636-3832
pq:1111
入我呢個

16-1791-8274-9583
PW 1111
G位Z順

盡力爆多佢幾個位，完成埋副任咁就多啲料
detail自己睇wiki

-1
start in 3 mins

已入

玩合成分分鐘整幾套
我就整左3件胸

G位斬龍
56 9942 5696 2681

合成真係神系統嚟，而家我一套裝整兩次
整完技又要整樣

我個箱好似有十幾件

me入黎打下

未有咁既財力玩

10幾件當底衫著

刷下碎龍就大把錢

10 8706 0317 2552
pw 8964
求hr7升8骸龍一場

刷一次上位迅龍,差少少料
31-2759-9279-5953

求幫手打G位鋼龍升鋼炮
66-6536-3841-3809

你打到咁刁鑽開到中秋都未必齊3個人幫你打啦老友

-1

14-3538-2165-0993
上位檸檬斬龍

有冇多位巴打幫手

可以轉轟龍恐暴龍 我刷鋭牙

今日幫人解左幾個key任
想食住個勢出靚護石,有無場?

G4 key任 -3
55-9935-2956-1586

你幾時產生做好事出好石既錯覺?

刷埋g2大怪鳥得唔得
上位斬龍裝升g位

做人要有信念

我g1咋...

我g2

G1好似打到G2大怪鳥

玩天迴重射通2洗唔洗彈導強化 ?

Suptlexcy 巴打打過斬龍未，打過我就跳過呢個key唔打

下位鋼龍整鋼砲，有冇人打
16 0675 1360 5456

玩通2唔係玩霸龍弩?
利申 得貫弩

係咪唔打喇
咁我落街跑個靚步

霸重係標準配置，彈導強化唔係優先，
因為佢唔似貫通分好多個點攻擊，所以實際效果只係一般

見人用天迴多
好似話係無彈道偏移

56 4187 3133 5189
有無巴打幫手打場老山龍
-2

岩岩去左廁所
返到黎D人走曬

G1升G3團 -3 齊齊升
29-8457-6869-2836

冇食貓飯？
你火耐性24點加多粒石25防火燒啦

下次講聲先

未啊 一個都未打 麻煩曬巴打

講聲我地咪會等下lor

好想打
但要返工了

好

佢有講,不過等到太耐姐

下位鋼龍
50 7278 9968 7961

希望巴打幫手打跳狗龍G位
24-7948-8715-4834

黑炎王 1-10
25-9931-8303-0653

想問下
岩岩先上g位
本身著緊套上位斬龍
打到檸檬斬鱗你地會拎黎強化盡套上位斬龍裝定留返d料整其他野由得佢差果百幾防直到換g位裝？

通2裝連擊會唔會唔夠快

上位點升都唔會好過g位
真係頂唔順就g1揀一套頂住先

勇蹲一定夠快，如果就咁射出返弱點特效都ok

好，咁我都係慳返啖氣，差場緊張都上g2,忍下算
不過d武要上位檸檬料真係堅煩

諗住拎黎射下紅兜
但係紅兜又唔食弱特

辛苦各位爸打

片手劍係呢個版本掂唔掂

啱啱買左
玩下先

有無房

我開

留位

z順
13-7654-1114-2745
1111

31-9503-0267-2548
上位斬龍 差一場爆背 有無人幫拖

Hr7 緊急 求帶
62 6335 4903 6690

單挑骸龍都仲得
跟住見到角龍個名連場都唔想入

想問下咁多位
上位弓應該整邊把好

謝謝

求巴打 幫手刷 6星騏驎裝

65-5584-2175-3263

紅兜就咁貫通都ok

HR6 打上去
Have fun
13 0137 9186 7242

19-9759-3385-4449
PW1111
G位Z順

呢集隻角龍神經病既

入左啦 ，一齊升

唔該巴打

g2 老山龍
22170662142812

舊post 問冇人理

下 掉粒閃光就變左貓啦

少佐用弩就緊係咁講

有冇巴打幫幫手解老山龍 幫升hr

16-0417-4381-0208

有無巴打得閒幫手or
一齊打hr6緊急
34 7076 7167 9916

19-9759-3385-4449
PW1111
G位Z順

-2

me too

打完幫我打 thx

求幫手打跳狗龍
33-1142-3881-3708

Ok -2

骸龍第2炮好似儲得快過第1炮
比佢陰到

今代有封頂，只可以去到1.4倍
騎名人+飛燕=1.25*1.1=1.375
再加貓飯只係影響少少，因為封頂1.4倍

夠人 thx

hr6 大型連續狩獵 解鎖狩技
幫煩大家幫幫手
43-6412-0365-7040

依家HR7，推薦下啦唔該

HR5升HR6緊急求幫手
46-4629-9717-1690

求幫手打G級骸龍
66-6536-3841-3809

Thx 巴打

唔洗塞咁多珠架阿哥 攻大只要20點 多咗冇用

coming

感動
仲差1巴打

hr7 緊急 角龍 求carry
56-5475-8038-4073

咁姐係我要塞第d珠?

有冇人幫刷暗螳螂求大腿

34 1235 5613 1859

fulled

黑炎王求幫入

11 8885 1044 1249

有粒泡龍天鱗

Hr8 緊急角龍
41 7900 7275 7368
求幫幫手

牙茶打緊咩

Z

打緊村十星 5個畢業任

-1仲有冇大腿幫幫手

係

唔該哂巴打

點會唔得，驚打佢啫

頭先果個任可以整咩裝

49 0485 6748 4853
斬龍-1

再求巴打

39-1100-1316-6606

求幫打上位迅龍幾只

G3 key
01-0823-7272-8018

新追post一問
咩係z順？

好難打求巴打

G4 骸龍，求幫手打升裝

66-6536-3841-3809

黑炎唔破翼係唔會閃down架
唔好浪費閃光

柒左

差1位巴打

g3 z順
14－3452－3173－9701

Thx巴打

暗螳螂團
34 1235 5613 1859
-2

岩岩殺左隻小強

－2

HR6 幫升上去

13 0137 9186 7242

有無人想二名z順 定就咁z順 可以唔開超特

有無巴打幫手打下超特金雷
23-1112-5999-1551

求幫手-2

g3 z順 －2－2－2－2
14－3452－3173－9701

Hi

等多2個

嬲先食落穴啊巴打

仲未開機 係到等人

慢慢
玩緊其他驚

「咪撚用散彈」定型文

中文既定型文係好正

散彈pro wor

整返個咪撚呃貓啦 俾ff巴

嘩屌 出左2粒螳螂玉

65 5970 7648 5696 有冇人一齊由 1開始打黑炎王

我想問下玩鋼龍重弩點配裝好

上位火龍刷裝 求幫手
60-4216-4089-3177
-2

HR5 緊急求幫忙

14-8949-8755-7073

HR3炎王龍
48-6963-8017-6954

黑蝕龍蝕角可以點刷
打下位佢未狂龍化就死左
上位又低機率

－1

有冇巴打一齊打G1 key任?

G1緊急任求carry -3

43 8688 3693 7174

43 8688 3693 7174

in me?

Hr7緊急
27-0583-3494-0248

你唔係緊急任咩

有沒碎石團

pw:8800
65-0129-6093-5783
z順 g位 應該唔打超特

G級鬼蛙
18-9021-9204-6014

多謝anthonyccl 巴打carry

sor 無帶野合藥

村任真係好好玩
要等d野慢慢吸完 先再囉落物
直頭好似觀察緊佢地個生態咁

唔打超特 不了

無帶蜜糖

有冇同係岩岩升G位巴打

mhw預熱

你黎咪打

暗螳螂
34 1235 5613 1859
-1

打到變傻仔

pan巴係咪黎

hr7 z順

67 6715 4565 9766

抖一陣先

即開超特比佢

-1沒人來?

打一場螳螂先 差少少野

辛苦晒幫拖lv15

Hr8 緊急 求帶
35 9061 7260 5412

闇閣闇閣闇閣闇閣闇閣
螳螂：我係mh版既link成日比人叫錯名

-1高高手

狂騎都騎唔到唔識騎

有冇人知獰猛雄火龍點出
做左交野個任 hr9 集會打左8隻獰猛化既野都冇出

有冇人carry 我刷閪螳螂

就住打 一出角就騎低佢 再瞄頭

網上好多團可以跟

45-8617-0176-4788 鎧裂G3

35 9016 7260 5412先岩

知唔知咩叫捉啊

想整套Metroid做外觀

潛伏左我屋企幾個星期
殺極都殺唔死既小強
終於俾我隊冧左
果種快感到而家仲未退減...

食左佢黎宣洩你既憤怒

已經生左蛋

？？ 咪捉左lo

小強素材整到咩裝

挖左屍未?

Hr6 緊急 help 66-8082-5726-5653

MH點跳過殺怪後的過場動畫

g火龍老豆老母 破翼
64184032251338

有無巴打可以幫我打2個任升HR8
54-9970-9720-4994

bbbbbbbbbbb

滿血根性都秒

求一齊刷黑炎王1-15
感謝
17-5235-0754-8125

有冇人幫打一場

唔好用片手得唔得

鳩毛都hi唔到

根性冇用
會燒死

第一次騎麻都爆唔到翼
點打落去

黑狼鳥鬥技
09-0409-4713-9057

38-2037-7507-8852
上位斬龍 差一場齊裝 唔該巴打幫幫手

上到G1
太刀應該轉咩裝好
斬龍已豆腐 (升到7lv)

另外想問點解頭先打街場
人地隻貓識得計算條龍既血量
咩技黎

獰猛化證1（hr6任） 有無人一齊打？
21-1098-0524-1022

陷阱貓啲招黎

HR5 緊急 爭不動山神 求幫忙

14-8949-8755-7073

新房
06-1246-6434-3253
-1

long time no see

求幫手 打緊急升HR9
16 6000 8958 1257

56-8052-7843-9213
Hr2刷上去

唔係好難打姐
好似係

唔該頭先位巴打
差緊急任務有無巴打幫拖

Hr8 緊急角龍
50-6677-7017-3291

我拎把勇重射一野佢就己經一段破縮番隻角入去

點樣先可以令到d駝鳥生蛋 要囉ガーグアの卵

踢屎忽

岩岩一直搵唔到角龍果區

背後偷襲

上位event 斬龍+電龍
54 3099 0243 8097

同問裝備

12-8162-2339-5214
HR7緊急任務求救

24-9967-5074-6977
HR7 KEY任-3 唔該巴打carry

街場D神島淨係控到半15秒

有冇巴打有興趣打黑炎LV6?

我開左房等緊人
00399472942898

-1求carry

入左 N字頭係我

求幫手打hr6緊急
02-1002-7999-3155

好唔慣槌仔咁把片

我俾個位你

斬龍X

巴打們幫幫手打一場

你唔打？

pw:8800
65-0129-6093-5783
ki好似走

過咗ac去NS到 3ds係咪會自己del咗save

無野了 試咗係

又話z順，屌你老母淨係你自己開任升hr

好撚眼訓

怕我又開超特

有冇g1 key quest?

招人一齊解G2釣魚任攞古代魚報酬

記L著條仆街#7345林柒月娥

HR10緊急求幫忙
27 9001 4854 1438

-1 唔該幫手一場

HR8升G
緊急幫手
14 8821 0266 7115

我入黎試炮

黑炎王需要高手幫忙
00-3994-7294-2898 -2

HR7 urgent

17-0167-0141-3569

巴打們知唔知條魚要喺邊度釣， 好想合呢把雙刀

反動5 痛擊5 0s算唔算令石

啲村任係咪沒完沒了
打完 搵啲人傾計 又接左幾十個任返黎

算合格
3洞石個彈性大D

另外有位連5 痛5 邊粒好

係佢隔離拍手

好少可連擊同弱特一齊出
俾我我會拎去餵狗

👏👏👏

黑蝕龍狂龍化有無條件
係咪等時間夠佢就突角

求帶天眼 G1 打上去
51 7286 2710 0609

相對技

多謝瘋風伏鋒蜂巴打 G3 carry到解禁

又無話唔俾一齊出既

得既 單靠裝既技 唔用得珠

小事
但係你身裝備其實好有問題 打街場前記得整番啲裝先
唔好做地雷

獰猛化證1/2 有無人一齊打？
21-1098-0524-1022

想問部位破壞係結算先拎到定爆完對翼係地下拎？
我分唔到幾時對翼係爆左 (雄火龍)

連擊俾雙刀/棍/弩可以當見2~3用 我覺得OK

見到對翼爛咗就係 報酬到會有bouns

Thx

結算
對翼隻角會爆左 分左右翼

結算
你見到佢對翼穿左幾個洞同埋翼前隻尖爪崩左就係爆左翼

部位破壞報酬會係結算果時俾你
爆完執地下果D叫落物
雄火對破翼既話翼上D黑色爪會斷哂

4個一齊答

究竟一條問題可以有幾多人答

搶答有分

小圈子

多謝哂

有無人知

呢個post來黎來去都係得個幾個人 小圈子

router有事 你地打

想問下有沒高手一齊刷隻G位古龍
差一張霸王之証就可以升滿鋼龍炮
感謝
07-6536-7270-9874

想join

連擊 弱特 超會 貫強 彈導
打霸龍好似好爽

你SET定型文 "角呢屌你"
一入場打呢句佢就會嬲嬲豬變身

pw:8800
65-0129-6093-5783

Z順-1

連擊弱特都難 仲要裝後面個三招 得唔得啊

65-0129-6093-5783
1111
G位Z順-1

下位果隻佢條嬲都未嬲就死左
試過同佢兜圈又唔突角

番緊屋企😭想打

用通常彈射到狂龍
再用貫通爆角
我之前係咁

又話人棄辣殺驚
唔夠2分鐘又夫左

換把下位/上位武同佢玩

01-1940-4189-6866 求幫打老山龍

仲難打過D咩咩大寶玉

多謝各位巴打
本身用角龍弩
用連擊同弱特都係咁爆正會心

即刻睇下個混裝器
1/34282352咁多既機率
先有一粒連5痛5 3s護石
仲唔係真。爆機裝

聽講角龍玩痛恨會心🤔

屌唔洗做咩 剛剛先收工

跟住聽日返早
香港地~

佢無話有洞

見過有人粒石開到見切+3 玩

有冇未訓既巴打 帶打G3 hr11緊急
09 3158 2505 3951

其實撐到上正會心都無咩問題
你出痛恨就出唔到超會同其他會心技
要諗下淨低果招出乜好

緊係我最愛既射法🤣😏😏

見過見切-3

玩咁大

HOW?!

我見到
不過呢粒野玩雙刀對落螳螂裝好似都唔錯

定-2/-1
唔係好記得

新手斬斧起家 有冇邊把建議合

Z順
51 9476 7043 4335

有冇巴打幫手打駭龍🙇
65472522449398

我之前有開-1
難得有粒-見切石想用😂
比柒田屌完即刻轉番

沖個涼john!!

今晚幫我升到皇冠

仲差4個

而加打唔到超特

有無巴打知到點樣有？
我上網搵左D資料都無答案
差依個出到裝

唔緊要 我仲有幾個g5未完

爆機

62-0752-0329-4763
打G2緊急 天慧
-1

天彗

重甲蟲 綠色盔甲咁個隻

爆尾

會同佢老公合體個隻

係咪g3星 咩女皇果個任？
請問除左依個任仲有無其他任有得攞

有無號碼

未解放好似係得g3嗰兩個

重甲蟲條尾好難可以係其他龍到攞喎
死死氣打啦

屌一開機仲係晏就隻尾槌龍到

打上位斬龍刷素材
27-1614-1416-9657

想打獰猛金銀火解個狩技

仲未打

求幫解HR7 緊急任
62-6249-5913-3175

哭左原來full

仲用緊lv2

夠唔夠人開第二場

g1 key quest
14-8821-0266-7115

Hr 8 緊急

59-6227-7699-3144

有無巴打幫我一齊打
求求各位高手

JAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGAJAGA

有冇人幫手刷上位裝 一個人幫朋友刷好難打
55 1345 3616 9281

G/2名Z順
25 4090 6751 3759
Pw 0852
限hr解放後
冇人就訓教

柯南任 獰猛千刃有無人打 想要舊獰猛骨

60-7523-5339-2608

完全冇人？

散band

有冇玩斬斧嘅巴打解答
上網睇啲人話新手用空戰指甲刀（斬斧）
姐係邊把 同埋千刃斧推唔推薦？

訓撚晒

新手玩完psp mon hunt portable翻乔黎玩mon Hun XX，有幾樣野唔識
1.使用雙刀
以前係用條氣bar做鬼人化，依家係累積計我知，但點解我滿左之後，係咁禁X+A想用亂舞，有次係用到，但有時用到一半就停左？關唔關會心率事？
2.點空戰定騎上條龍度？

*黎

有冇人可以幫過暗螳螂
04 1446-8443-1860

有無巴打刷HR7天迴龍刷料
55-0142-7708-5897
謝謝

有冇人知 交易船の船长の依頼3

呢個任點開?

我做完2 返返條村交左任 之後佢唔俾我接3 出去再入條村好多次直情唔見埋個交易船長

新手求帶hr4緊急

04-5011-6671-7477

有冇巴打打霸龍
想要舊大龍結晶
33-4707-2112-9411

1.無玩雙刀唔知
2.係屋企個箱到揀返狩style 其中有個係空戰 用完之後禁b就可以跳起空中攻擊

-2-2

lm

整下裝先

HR7 黑蝕龍求CARRY/一齊打
55 5769 1780 2358

歡迎巴打cary

pw:8800
65-0129-6093-5783

Z順

PW我改左1111

pw:1111
65-0129-6093-5783

Z順

John?

話說不嬲用開上代既溜5 3s
想切過套裝但發現要溜6就去刷幾場睇下有無奇蹟
第4場就出左

G位天彗龍 求幫忙
62-0752-0329-4763
-2

以為無場打緊其他驚 要10mins

一陣有位再入

岩岩砌完裝有冇巴打要人幫手打野 我呢家得閒

G4緊急 螳螂
有冇巴打可以幫手carry/一齊打？
34-7763-9118-8152

想問下屬性攻擊強化既效果有幾多

無啦啦訓唔著
有冇巴打一齊刷g鬼蛙
20-4226-1048-5158

-2 有冇巴打一齊打？

橙，又full

霸龍

30-3697-5474-2730

唔係想我點

利申無場

雞

入左 一陣得唔得閒幫我刷鬼蛙

無人carry唔夠打

我廢姐

要獰猛雷電袋 煌黑天鱗 銀火厚鱗

之前一口氣用哂啲料整裝整武

有無巴打強力支援下

有冇巴打可以幫手打金獅子
04-9693-1815-4487

巴打你真係唔戴護石？

hr7

求幫手Hr7 獰猛千仞
64-0938-3795-1260

聽朝玩

推

高防d會方便d

唔該巴打
有無巴打知點解雙刀會咁

24820656996854
G4緊急 有冇人可以帶一帶

打唔打Z

ok

G4緊急 螳螂
有冇巴打可以幫手carry/一齊打？
34-7763-9118-8152[/quote]
-1 有冇巴打一齊打？

訓唔著有冇場比我打下，打打下可能訓著

一人一任
65 1718 7474 2996
PW1111
入咗講聲

見你地夫咗先開

G持

求雙劍推介 岩岩上左G

新手求問"屬性攻擊強化"加成有幾多

我最遲打到5點要訓，又要番工

你地太勁 HR得10

氷属性攻撃強化+2 15 冰属性攻击1.10倍+60。？？

唔係 係就咁屬性攻擊強化技

HR7 黑蝕龍求隊友
17 2314 4978 5275

我好廢

好想同你地打 但好似未夠班

唔好咁講 限hr係因為上面有啲任要解放先打到
好快解放架啦

以前PSP打過祖龍 好刺激 宜家好似要HR100 有排..

求隊友

開任要100姐 你解放咗跟人打咪得

其實我無咩所謂，hr解放左就ok
唔係好多任你都接唔到

sleep

屌好撚weak

又－1

一人一任
65 1718 7474 2996
PW1111
HR解放就入得黎 -1

sor
唔記得套裝未轉風格
完全唔記得強襲輕弩點用

有冇巴打幫手帶G2?

55 3492 8453 0631
-3

謝謝巴打CARRY

走黎走去好難打

好難跳斬 唔係好慣

到我盲咗

好ja

超特都咁打啦

未打過超特唔知

嘩 串到

Luns係post既人定cdrom

天撚get!

差一 希望報酬有

成隻蝗黑打落黎賠唔賠得起

咁撚易出既

出咗四五舊

出左6舊

我隻貓啲裝仲停留係x個陣

G2 老山龍
55 3492 8453 0631

-2
打到上G3

笑死

btw佢個叫係唔係brave唔到

空戰走唔到

撐桿跳跳過佢

仲諗住吹耳塞

啱啱開咗個街場
淨係set 咗target 係G級其他都無寫野
一開始有2條友入咗場
我開咗第一個任打完之後到p2自動波去開任
再打完之後p3企定定等人開任
於是我就去開
呢個時候有p4入埋嚟
打完之後佢地三條友企定唔開任
我就自己開
打完一場又一場佢地都係企定等接任
結果我連續四五場都打自己要嘅野

好weak牙

on9 幾次都係咁

屌你老母又笑禾

真係唔想打呢2隻

每次都食正佢180度轉身掌 brave到都避唔到起地個下

TA係納完 起地用COUNTER
好型

聽日又要做港豬

WEAK

幫我打多場銀火先

diu u la 唔早講

你地自己打

算啦唔洗

唔要D咁WEAK既人

十卜！！！

一人一任
65 1718 7474 2996
PW1111
仲有無人打
-1

訓喇我都

打緊鐮蟹，想問呢個狀態可以點解除？

你千刃冇中過?

深蹲5秒

打緊村任，4星關鍵任

btw 唔該晒

想問螳螂 and 瓜鎌即係邊兩隻？

有冇人玩
一人一任

有冇人可以幫手刷幾場g 位跳狗龍

螳螂 G4緊急 蟹就檸檬

食埋早餐先玩陣

因為佢地也是打相同任/要怪料/純幫你(Time killer)

Z順是共識, 井底另計. 因你有踢人權, 正常人會有正常行為, 如果于想被踢出房

有冇人一齊打黑炎王升裝

63-6428-6639-5061

有Carry 大神更好

想問有冇巴打知？

我知
我亦都知如果你去第一頁第一條link度搵
你都會知

我知你會話比佢知 佢唔知第一頁有得睇到佢知

二名任, 你開 Z順房, 四人輪解任, 他們才有動力幫你/自助二名.

記住 : 勁人不多, 有也不一定入房出力. 開房等要預十分鐘左右. 房列明打咩怪咩G和入室順/Z順

個個都只係想自己算
最好就自己solo

個個都solo
唔通個個都想solo咩

有冇人可以推薦遠攻整咩裝好？

鬼蛙

二名裝做咩裝好

望到你地d重弩制服，好遙遠😭

二名鬼蛙

鬼蛙for sure
夠易整

49838841508870
幫打一場hr5 開狩技

有粒痛擊6 3洞都整到制服啦

你冇寫z順唔會自動去p2 㗎
至於點解佢哋唔走，一係得閒，一係都想打你隻野

閣螳螂
恐暴龍
鎌蟹

霸龍

54-0006-6482-0753

G2 上g3
40 0076 6137 1110

冇記錯關斬味事 跌到橙色或以下就只會舞一半

瓜鎌瓜鎌瓜岩唔岩片手用?

急口令?

[quote]瓜鎌瓜鎌瓜岩唔岩片手用?[/
老老實實,瓜鐮瓜鐮瓜鐮咁著可以有2個技彈性出
把把片手要既技都唔同
你講到咁空泛無人識答你

老老實實,瓜鐮瓜鐮瓜鐮咁著可以有2個技彈性出
把把片手要既技都唔同
你講到咁空泛無人識答你

最好同佢配埋 執藥咁

淨係講自己用咩武問配裝同睇醫生時話我唔舒服啊執藥俾我一樣

原來把把片手都要唔同技
唔好意思

咁你仲唔識做開張病假紙

斬味又唔同,會心又唔同
而且片手仲要玩埋屬性
玩屬性片又要睇埋你打咩怪同打開佢咩部位先揀得岩

唔該你
我都係自己去搵下料先
岩岩問一問好似得罪左好多人

唔係得罪
只不過好多人覺得問配裝好易
其實唔知你用邊把武好難答你岩著咩裝
尤其片手呢D玩埋屬性
選擇會多過其他近戰武好多
配裝就仲多變化

校服最基本匠2 業物 見切 你想再配咩咪睇你想玩咩

片手基本冇輸出 你都係玩控場咪配騎乘跳之類

強襲片輸出都幾高下

想問下 打街場
有人用眠屬性片手打到條龍訓著左
咁我係唔係應該收刀 等佢放大爆彈
定係繼續斬都OK

要玩輸出何不轉武呢

應該等佢放大爆果陣打飛佢

今集片手咁撚勁都話無輸出

你咁講個個重弩算啦

訓著左之後第一下傷害X2
所以你最好搵招大傷害整醒佢
大爆G傷害高
仲可以一齊放順便爆部位

帶得眠片都一定有帶爆
你咪俾佢炸下,輸出一定高過你果幾刀
下場仲可以帶埋炸幫佢TIM

求幫洗幾只上位金獅

11-1454-8114-4288

係3倍

片手固定+60會心,長期滿斬味,2招無敵太技竟然俾佢講到垃圾咁

SOR

勁係勁

但係講輸出 唔係拎其他武黎比 唔通拎控場片黎比咩

總之唔好做整醒條龍嗰個

隨行貓應該點揀好？

政治正確 我冇講過片手係垃圾

用腳踢，掉色彈

求其啦
反正都係揀黎俾佢自己採下野
打大怪時唔好預佢好幫得手

strike片同控場片完全係兩種玩法黎

你不如去睇下堆片手TA
你咁講大概等於人地話想玩勇太輸出
你答要玩輸出何不轉武咁

不用分那麼細 反正最後又咪係變射擊驚

咁搜索用呢？

Hr8 緊急

02 4266 9753 2330

-3

跟你HR黎請貓自然會有高LV貓

上網見多數都係講強襲片
其他片唔多掂?
同埋用藥刃同轉一轉果招之外
仲要帶邊招

基本無咩輸出都唔係話緊垃圾 轉邊快到

新手報到
想問下輕弩邊幾把好(下位同上位)？
同埋應該配咩裝？

你話基本上無輸出
超特燼滅:

超特青電:

拎片手打TA都係輸大劍同太刀(勇重唔計)
如果片手都無輸出其他果D叫咩

控就空戰片
輸出就強襲片vs勇片
獵技藥刃必帶 強襲就加埋臨戰同迴旋斬

片手狩技勁,強襲風格蓄狩技快
帶臨戰,方便磨刀同走位

你求其拎隻採取貓(白色ICON)

勇重同勇太差唔多時間，不過鏖魔就真係勇重快好多

不用分那麼細
反正最後都棄驚

拎到同勇重勇太比,有咩唔係無輸出

咁多版重弩真係未試過有咁多人玩

我覺得以前重弩走位太考技術同熟悉
勇重B完鳩跑爽太多

help
幫打G2一場key quest 加緊急
40 0076 6137 1110

之前唔知邊集都拎黎射滅龍彈玩30秒完場

之前門檻高好多，好多時都係多人TA先拎出黎刷時間，
或者單人打集會BOSS

舊時無勇MODE,行得又慢,收炮又慢,邊似得依家咁

11 8584 4571 8289
升G位打柒角龍/比角龍打柒 -3

你想隻抽咁姐係入唔入好

有得玩好快d玩
MHW冇左風格之後重弩應該又變返難用左

用上位裝隻抽升G位隻角龍其實都係10-15分鐘左右就搞掂

w既重弩動作係有重量感,但絕對唔係以前d重弩咁笨重
睇片都覺得幾好玩

未有蹲射+風格前
重弩真係俾輕弩屈左機
依家就掉轉

前日用太刀俾佢撞到不要不要
唔係幾敢入黎玩

新手想問下 咩係z順場
廢事入錯場累到人

咁除左機動性同屬性彈之外 重弩都係完爆輕弩既 又無話俾輕弩屈左機咁誇張

舊時叫慣既叫法
即係P1,2,3,4順住落一人開一任咁

一人一任輪流開

舊時屬彈過強,四方針可以原地屈死隻野
依家就變重弩屈返轉頭

Switch版仲有無連射弓BUG?

謝兩位巴打解答

明明冇乜比隻角龍撞,但唔知點解我條血成日過左一半

冇人接就散BAN算

我仲諗住你會繼續開

開個HR8都接唔到
佢又唔開角龍

求幫拖..慢磨老山龍

57-2304-8023-4997

其實雙屬勇重有冇得諗

x屬性攻擊+屬性攻擊

更正 14-5943-3988-8664

10-5313-0082-5940
有冇人一齊打獰猛熔岩龍

玩唔到屬好似係因為唔夠彈?

調轉
唔玩屬既原因係拎牛刀劏雞
重弩物理太高,直接物理射彈弱一向都大力過射屬性彈
所以無咩必要射屬

想問金蛋鋼蛋有咩用

賣

以前就得,依家好似唔夠攻
以前X屬攻+屬攻強化+速射+裝填+1好似強姦咁

呢個已經係P3輕弩時代

有冇巴打可以幫手刷鋼龍

11 2313 8049 8167

青電主 G1-G5
54-9026-0796-3896

鋼龍咩位?

鋼龍咩位?
上位G位好多街場刷鋼龍

好似仲有粒唔知咩蛋賣一粒十萬 唔夠錢就賣啦

打hunterXhunter -3 60666454075783

要幾時先有得打
我而HR4

幾時有得同隻貓交換素材玉黎合麻醉球，唔想成日揾粘草同石合

G4最終任 閣螳螂-3
求carry
39-7585-5327-9645

G位

-3

打一場

一場 不了

想問下，解放r裝要解個6星任要交30個燃石炭既..
係要一個任內交曬定分開幾個計

一個任內

好似要升級設施

上G位

有冇巴打幫手一齊打G4特殊任，我差張霸王之証先升到鋼炮

獰猛熔岩龍求carry
52-1323-5406-0424

G2緊急老山龍求幫手/一齊升
49-2933-8067-7373

発動スキル：属性攻撃強化、ランナー、精霊の加護、雷やられ小無効、プラスアルファ
防御力 [320→630]／空きスロ [5]／武器[0]br> 頭装備：キリンＳホーン [1]
胴装備：キリンＳベスト [1]
腕装備：キリンＳアームロング [1]
腰装備：キリンＳフープ [1]
脚装備：キリンＳレガース [1]
お守り：なし
装飾品：なし
耐性値：火[-5] 水[-5] 雷[15] 氷[0] 龍[10] 計[15]
コメント：
属性武器と相性が良い双剣と相性が良い一式装備。
鬼人化時のスタミナ減少速度を遅くするランナーがあるので、後は空きスロットとお守りと武器スロットを使って、業物や砥石使用高速化や回避性能+などのスキル追加もしやすい。

雙劍合左呢套裝(麒麟裝), 應該用邊把雙劍好?

係唔係上面果套好用d

Hr5升hr6兩個緊急求幫拖
56-0150-0449-6224

G1 key quest
27-3761-6256-6642

我覺得GX比較好,如果用太刀大劍雙刀
BTW 有無興趣一齊刷鐮蟹?

屌

感謝巴打們

有無巴打可以幫手過一過HR8 緊急任

48-8424-0911-2534

感激不盡

螳螂團
13194180555974

屌😂😂😂😂😂

巴打你護石都唔整粒啊 ?

溝埋佢做瀨尿牛丸啦
又有連擊又有業物又有見切

我新手，個網無教，所以我都唔知要整乜

古龍去街場唔難搵
應該快過你呢個鐘數係度搵夠4個人

護石啊
你平時掘完野出鑑定果D
去裝備箱有得裝

佢個問題唔係唔知要裝粒咩石咩

哈哈，係呀！因為零概念，我淨係跟個網合套裝出黎，佢無講護石我咪唔知要整囉

我點知佢有咩護石

你用網配定係DL版配?
有一頁可以入你D護石入去

好啦

雙刀點都要裝業物

咁岩係第二個apps見到 係咪即係要斬鐵珠？

推推

除非D好難打既怪
唔係好易搵到既街場我會入街場算
1分鐘就開到波,打1,2場就走得

檸檬盾蟹
31-7441-4430-9199

幫升hr 7 差兩場咋 次次幫完人 d人都走哂
求好心人幫
66 3272 2097 3976

G4 霸龍求幫手

15-9816-1433-3266

你望清楚D
佢話出埋業物要斬味+4 1洞護石
再插多6粒斬鐵珠先有業物
你有無粒護石?

認真MODE，
其實個個就咁問「XX點砌裝好」，真係冇人答到你，答你都係鬼黎，
個個既護石都唔同，唔通我比套裝你，跟住粒石原來係痛6達人10 3S既，
咁你冇咪又係罰企，咁樣問問題根本ON9，
自己去WIKI度望下D技，了解下咩效果，
試下用配裝器去砌自己想要既技，有咩唔明先再問，咁樣先係學習既過程
配裝器： <--呢個最好放埋置頂

鬼娃

要問應該問配咩技
依家MH同2G時代唔同
有護石人人配裝都好獨1無2
除非你有人地粒石

玩MHXX唔著鬼蛙真係唔好話俾人聽你爆左機

不過MHW會改護石系統，唔知會唔會完全改走護石既隨機性

係wor.... 係無既

下位上位g位各一套

我

其實我一套鬼蛙都無

有無巴打可以幫手過一過HR8 緊急任

48-8424-0911-2534

感激不盡
推推

唔係掛..邊有咁多石掘..

仲唔快d整😨😨😨😨

你唔係朋友
絕交

起套岩穿頂住先得唔得

P2似乎想開緊急

最好搵人一齊
冇採集+2 真係有可能掘晒都唔夠

採集裝+回家玉
放心喇，唔好彩個任solo要做半個鐘

冰牙雙真係好易整

又串我地打唔嬴2名😅😭

Hr5升hr6緊急求幫拖
21-3331-4358-3620

劍斧g位有無建議話玩咩裝

鬼蛙X

爆機護石

hr 4 升5 水龍求幫
25-4434-2728-7230

爆晒機

拉去打靶啦

燃石灰算易掘
一係就玩Z順果時開叫人幫手
一係就自己掘到佛誕,D礦點掘完好似隔5定10分鐘就會重生

諗起我尋晚POST張溜6 貫5 3S
簡直有眼不識泰山 班門弄斧 自暴其短 短其自暴

屌
想問下係咪一定要6星既任，7星都唔得

上網搵架啫
嚇我唔到

你到要清果個任就果個任架啦
邊有話清個7星代替6星

原來會重生？
我試過差一粒retire....

求幫拖

會,但未必同位

呢頭講完果頭又咁問

傻的嗎？
指到明要解左某個任先可以解鎖下一個任
仲問可唔可分開幾個任做同做第二個任

佢係匠2果個巴打,體諒下

之前自己一個做
掘撚咗我半粒鐘

掘撚完等重生果下好痛苦
果時我拎左堆肉去燒磨下時間

緊係去打7隻守場怪啦

我係咁鳩行

weak

其實點解要取消海戰 我覺得幾好玩喎

收嗲啦臭雞
唔係有我同牙垃幫你呢舊垃圾

打冥海,不了

新post整過個頭post好唔好

今集最撚on9係水龍同海龍要迫住上水俾你地圍姦

今集隻海龍有半隻當年dlc白海咁勁
算俾足面

加油

冇用，唔會睇

長槍撚:在座各位(ry

但總好過佢地鳩問
Q&A

都係會鳩問

裝備推薦:
下位:鬼娃
上位:鬼娃
g位:鬼娃
弓裝:鬼娃
劍裝:鬼娃

已經清哂村1－5星 全部任 除左貓任
點解6星仲未出隼刃關 已經同哂d人對話

因為有D村任要打依賴既集會任解

睇清楚金clear定藍clear

要嘅

要黃色clear

唔洗架，有D村下位任係村人依賴黎

有冇巴打幫打螳螂緊急
19-7139-4091-8273

求帶緊急任 奈落之妖星

48-2067-5396-0181

有冇ching幫到手

刷上位鐮蟹

60-1897-1271-6369

新手一問, 依家HR2玩空戰大劍, 已經合左鬼蛙裝之後砌咩裝好?
同埋大劍合邊把好?

上位鬼娃

升左HR先講

十卜！！

HR7 求幫手

G1
17235744789279

-3

如果混裝你地會考慮有冇護石合適先定係裝備嘅技能數值砌得靚唔靚仔先

超十卜

睇餸食飯

混裝都係全睇粒石

想問一下
勇太同勇雙刀既GP判定時間係咪一樣長?

幾時先有短縮6 3S比我玩下聖弓

所以最好都係用混裝器
入哂你覺得有用既石
再揀裝

記得MHX果時有粒縮5 3S既石俾我砌到套完美弓校服
但玩左2場之後就無用過

咁我要繼續努力刷下石

玩到村5星但係武具屋仲係lv1, 要點升?

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

仲有無咩要加

有無大佬知

點解匠無著燈

尋晚先挖到粒

出過兩粒
尋晚手多囉左粒去鍊金

過左咁多年又見番有人用陷阱捉古龍

屌你老母,呢個真係唔識點答

點樣踢人出房

咩叫Z順

無機係手講唔到

要放四個 四隻腳中晒先得

thx！

唔緊要，反正都唔太重要

新手有眼不識泰山

原來個古龍淨血咁鬼難出

有冇人可以幫手升hr？

好想出桐花裝

有無場 想打一兩場玩下

唔係場場都出架咩

暗螳螂，交流團
68 8784 3155 9822
-3，有冇人黎支持

黑炎王 lv3
52 6735 1995 1751
黑炎王z順都ok

25 0354 0540 2325
g1 key

新手, 打上上位已經頂唔順, 打唔落去
用緊鬼蛙同巨劍
如果想keep玩巨劍, 有無咩打裝方向同狩技風格推薦?

其實呢幾日都有諗Q&A點打

XX素材邊度有？

自己搵

or 去想整嘅裝／武度睇素材嘅hyperlink:

上位鬼蛙

岩岩唔該果位巴打
仲有個hr7緊急

求幫手
55-2118-4562-3812

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

再加左d,點睇?

即升爆鬼蛙裝?

裝嗰題可以叫佢地自己睇技，自己用下嗰腦

但應該會有更多問題要答

斬龍裝會唔會防再勁d
但我見初始值一樣

佢問咩技岩唔岩用都起碼叫自己睇過wiki
問著咩裝好就完全伸手

鬼蛙
認真答 無靚石就整螳螂二名呢啲啦 有就混裝
見多人玩勇氣大劍 你自己練下邊種岩手啦

Q&A點可以唔講下乜田係邊個

佢得上位你叫佢整螳螂是咪玩9佢

姐係點

仲有冇人黎打螳螂

自己加

題目:玩弓洗唔洗一定裝集中

Hr9入到？

仲有點先算打爆機

係呀，
所以我想加返條裝嘅一覧落去
根本冇人諗過點解要着鬼蛙

有d村任要前置任打左先會出現
藍clear即係你清哂你目前可以打既任
黃clear先係清哂所有可以打既任

所以之前我係幾反對建議新手著螳螂裝
一來冇石
二來新手未知砌裝砌技有咩方向
就咁叫新手著套高防空裝又唔解釋應該點搭技就十分之不負責任

其實點解要着鬼蛙

集中定變則重要啲

爆機我最新version已經加左